話自己由細俾人追到大個格好唔臭格真係好肉酸

打和啦

真小人偽君子

個post變左兩個女人係到互比較

臭雞

巴打分享下 邊個post

我男朋友好man㗎～ 佢唔俾我拎重嘢嘅
我男朋友好溫柔㗎～

your favourite

個夢露絲打真係好撚柒

兩個都一樣啦 不過柒咗就話自己假膠真係on9嘅極致

Bin c
傻豬嚟嘅好似柒d

另一個係邊個

link呢你老味

拎去喇

隻雞仲係咁死撐先好笑

成個post都好多笑點

博上位

好似之前有個post話男人睇唔出格閪嗰啲人

上啦

落過lkf 既女仔永不取錄

笑死

佢地兩個好似之前都嘈過

可能兩位娘娘之前選美識落

有妹嘅男仔永不取錄

呢d冇得揀架啵